有冇人裝有線，突然間醒起有線電視咩波都無得睇

當初簽個陣有澳職有德甲歐聯個D
但最近我都轉戰睇Now
岩岩突然諗起屌 我好耐無開有線睇 但我每月都有自動比錢過數交月費
想問下佢呢家無哂呢D波睇 係咪應該要賠錢定正常

樓主喺赤柱踎完

有波睇啊，不過係去晒fox1 2 台

有線得返個新聞台有意義